{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "마실"
    },
    "text": "韓定食専門店である韓定食マシルは、お隣の家に遊びに行くように気軽にお越しください。 2002年から約20年間、一堂に営業している常連客が多いところです。 45人収容可能な部屋を含め、計11個の単独ルームと200席以上の座席を備えており、家族、会社、学校、教会など様々な集まりに使用できます。 このような特別な集まりに合わせて高級感のある食卓も無料で提供されます。 また、韓定食マシルは店内直営農場で栽培した無農薬旬の野菜を使用して新鮮な食材を提供します。 これにより、お客様に最上の味と健康をお届けします。 イベント専用弁当も団体注文と配達が可能ですので、ご利用ください。 マシルは2人以上から注文可能なマシルハンサン姿と特ハンサン姿をご提供します。 食後にはコーヒーを飲めるスペースもあり、ゆったりとした楽しい食事を楽しめます。 韓定食のマシルは最善を尽くしてお客様のためのサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓定食マシルはどのようなお店ですか？",
            "answer": "韓定食マシルは韓定食専門店で、お隣の家に遊びに行くような気軽な雰囲気でお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの期間営業していますか？",
            "answer": "韓定食マシルは2002年から約20年間一堂に営業しています。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの収容人数がありますか？",
            "answer": "韓定食マシルは45人収容可能な部屋を含め、計11個の単独ルームと200席以上の座席を備えています。"
        },
        {
            "question": "どのような集まりに利用できますか？",
            "answer": "韓定食マシルは家族、会社、学校、教会など様々な集まりに利用できます。"
        },
        {
            "question": "高級感のある食卓を提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、特別な集まりに合わせて高級感のある食卓も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような食材を使用していますか？",
            "answer": "韓定食マシルは店内直営農場で栽培した無農薬旬の野菜を使用して新鮮な食材を提供しています。"
        },
        {
            "question": "イベント専用弁当の注文や配達は可能ですか？",
            "answer": "はい、イベント専用弁当は団体注文と配達が可能ですので、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような定食を提供していますか？",
            "answer": "韓定食マシルは2人以上から注文可能なマシルハンサン姿と特ハンサン姿をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "食後にコーヒーを飲むことができますか？",
            "answer": "はい、食後にはコーヒーを飲めるスペースもありますので、ゆったりとした楽しい食事を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "韓定食マシルはお客様のためにどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "韓定食マシルは最善を尽くしてお客様のためのサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 431
    }
}